（有圖）淘左件off-white著下，想問下洗唔洗剪牌

求撚其啦d濕鳩街牌

XS

個價錢牌係俾你剪落嚟癡係個額頭度㗎

有無成件睇下

唔好剪 吊住出街最撚型

?$

sor囉，矮撚

呢款唔同舊tag 個位好易斷

唔係款款可以唔剪

傻閪先著off-white

巴打好型

件TEE 係咪MADE IN ITALY

痴線 點會剪
剪左咪冇人知幾錢

想曬命 拎 bank statement 樓契出街

剪左